黃任匡：年廿九，我同事在寫遺書了

昨天部門開緊急會議，討論武漢肺炎。有一位德高望重的前輩突然拿起咪高風站起來，語帶一點激動地說：「我哋一定唔可以俾17年前嘅事，再喺我哋醫院發生。」謝婉雯走的時候，他已經是部門的顧問醫生了。「無論點，大家一定要好好保護自己，保護同事」他說。

如無意外，應該很快就要抽生死籤，決定在 Dirty team 工作的順序。

然後，有同事已經開始在寫遺書了。

今天可是年三十呢。

應承我，齊上齊落，齊齊整整。好冇？

#如果我地有同事犧牲
#你地班官要填命
#TouchWood

#不要問有甚麼可以幫到你們
#所有人都戴口罩
#戴著口罩的時候不要捽眼
#除低口罩要立刻洗手
#減低社區爆發本地個案的風險
#就是對我們最好的幫忙了

#Between
#阿陳姑娘你同去過武漢嘅副局有緊密接觸
#見記者又係咁咳
#仲唔戴口罩
#你想點呀你
#可摸耳搵人將佢強制送院救治
#或者直接送官究治

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

你地罷工先係為咗救更多嘅人更有光環呀屌，唔好為獨裁政權賣命啦

睇到唔知講乜好

up

罷工囉屌 最唔怕俾人炒就係你地 點解要咁on9

點解佢寫網誌要咁多hashtag

點解唔係淋病同班狗官寫遺書 ?

On9罷工啦

擺工喇，寫佢老味

「我哋一定唔可以俾17年前嘅事，再喺我哋醫院發生。」

on9打份工𢭃個幾皮 駛撚同佢搏命咩
個政府繼續當你condom咋

認真, 如果今次湖北省發動暴動自救

香港人必須全力出擊 , 300 萬人既對手係 3 萬隻狗同幾百隻狗官

好呀 加油， 出命去救啲打壓殺害香港人既人 。真係醫者父母心 香港人加油

唔封關根本係杯水車薪

求下你地罷工la

懶潮

有一位德高望重的前輩突然拿起咪高風站起來，語帶一點激動地說：「我哋一定唔可以俾17年前嘅事，再喺我哋醫院發生。」

罷工咪得

黃任匡who

醫護專材移民或去外國搵工都容易
支持罷工

罷工啦…
如果再唔得
一定要戴埋眼罩

醫護condom

罷工

罷工咪唔洗寫

罷工呀

左膠由得佢做極權condom啦

齊心就事成

死開啦五毛

寫定差唔多啦

黃任匡好似做到好高級下
要走一定走到

打封resign letter好撚過啦傻閪

就算普通護士要技術移民起碼都係可行

真。香港人先救自己，等所有中招既只會係支那人，黑警，狗官！到時醫護就放軟手腳有佢地自生自滅！所以大家緊記保護自己！

罷工啦

無用
你長時係受污染環境下工作
就一定會有人中招

罷工要求封關

其實你要做既野就係罷工咁簡單

突發 搵到嗰武漢瘟疫整合嘅tg channel！

正宗死都唔罷工

當黑警話佢地返工係搵命搏
然後政府無限資源資助，要眼罩有眼罩，要新槍有新槍，要新水炮有水炮，加埋藍絲個個爭住捐錢Claim 維穩費，起新會所，起新宿舍
返工唔洗巡邏，日日坐係狗屋unun腳打機玩微博

當醫護為左返工而真係搵命搏去到要寫遺書返工，連屋企都冇得返個陣
政府cut 醫學院資金，cut 醫護人手，cut足幾年醫療預算
然後有事個陣，派兩粒魚蛋燒賣俾你，然後你繼續死頂，返完一更連飯都未食就繼續有urgent 野要踩多更，最後飯都食唔落，屋企又因為驚受感染而唔返得

尊重醫護，提供救人服務並唔係必然，要俾全香港人知道，香港醫護除左高質，仲係受盡壓榨既一群人，佢地先係社會安全既最重要支柱

支持醫護罷工

我唔想佢地死。。。。。
罷工啦

就算戴晒裝保護自己
都未必頂到絕望等死想攬抄果啲......
一野除你個口罩落黎吐口水搏攬抄

光環

黃醫生可唔可以離開公院，香港人好需要你！

驚死但唔肯罷工

你地唔罷工都有份做成

罷工啦屌

唔會特別尊重佢地
救返愛支藍豬
救唔返香港 有撚用

唔罷工就收皮啦

陳姑娘

唔好去呀屌

寧願寫遺書都唔罷工

完全冇人打針食藥輸血，有啲病人係真係即死嘅

罷工可以有策略地罷，維持病房最低限度嘅人手，吊住病人條命，但停止其餘所有唔urgent嘅工作？

真

最低限度都要停鐵、停大陸飛機同埋封橋，如果唔係死幾多醫療人員都頂唔住，所以請罷工。

又係喎
仆街大陸生化武器

就由班藍嘅醫護負責吊命咪得，但咁咪一樣有更多嘅病人會慢慢變到就死嘅狀態

求下你哋罷工啦

唉 始終都係左膠

Exact7ly

唉

罷工, 辭職, death
it's your choice

寧願咁都唔肯罷工
唔逼使港共封關截源, 你地想有幾多個謝婉雯走?

屌
罷工逼佢地封關先救啦

推

寫遺書都唔罷工 On9
做得醫護驚冇人請咩！

Hashtag 先係正文
前面係序

啱！寫咩遺書？！認真，你班醫護仆心仆命，到時有咩事，政府都唔會理，你覺得政府care黑警定醫護多D？
罷工啦，真正嘅香港人唔會怪你地，一定要政府跪低！

罷工啦黑警都可以話為安全唔行咇，點解醫護就一定要照顧班大陸人轉頭仲要走數唔比錢

齊上齊落

可唔可以做外國文宣 話比其他國家知政府開門由香港人死 起碼比到少少壓力港共政府先

我地香港人要狗寫遺書

黑警可以為安全唔行咇。

你地

罷工啦，醫生護士

封關啦仆街政府

你地嘅死只有換取 「對前線嘅家屬作深切嘅慰問」

寫乜遺書，sick leave罷工再唔係寫resign letter 都未到遺書
遺書唔應該係醫護喺人禍情況下寫

岩啊，痴線。你地罷工先迫到政府傾解決方案同正視佢地既問題

唔罷工你地會間接害死香港人

醫護罷唔罷工，關人撚事

罷工！

你地有無見過所謂全世界第一既黑警因為自己安全行咇去寫遺書

我係藍

有膽寫遺書，冇膽罷工/resign

果位同事係M底？

點解别人做錯嘢，要香港人受罪。
香港人撐香港人，不是香港人打香港人。
尊重每一個人有愛的决定，不論罷工或仍為病人付出。

咪係
俾人道德綁架最ON9

罷工la 冇必要為左個垃圾政權令到自己冇左條命

罷工先可以救到香港人..

agger, 港府太仆街太過份

唔好講野 罷

有一個方法 醫護唔肯罷工 都可以封關
搵死士染病 再上深圳 周圍傳染人 等深圳爆發
深圳都爆發左 香港就會封

X2

罷工啦 求下你地

克警唔罷工咪仲衰，唔該唔好VICTIM BLAMING

我屌晒你班醫生同埋護士啦
你以為你依家救到班大陸人就好撚偉大？
你救得好嘅話全部武漢人衝撚晒過嚟香港醫呀
到時真係香港人又去醫院嘅時候
係咪又要排隊等八個鐘以上等到死？
你哋而家嘅行為只係幫緊中共殺香港人
如果你哋有人死咗嘅話我只會鄙視你地
屌你老味
肯寫遺書都唔撚肯罷工
即係死都唔肯放棄一份三四萬嘅工
呢個諗法係幾咁戇鳩嘅一件事
罷佢老味工啊

屌你老味，仲未撚罷工，長毛去左邊

On撚9

罷啦
為咗d大陸狗而死唔值得架

再唔罷迫政府封關你地就變共犯

痴撚線，仲唔罷工

收皮啦你，醫護係有救無類
救香港唔係淨係佢地救

全力支持罷工
唔好為個仆街政府/播毒大陸人而犧牲

求下你地罷工啦

點解呢啲時候仲有人on99抱住使命感去救人
港共呢七個幾月嚟已經想整死全部香港人
支那狗種嘅禍根點解要甴香港人去食
你嘅犧牲佢完全唔會可惜憐憫
只會變咗極權統治下嘅一個condom

趁而家仲有得選擇 仲有命選擇
求下你哋罷工啦屌

吊住唔死咪仲衰，整多幾件病源體

Agger

我哋可以做咩嚟支持佢哋罷工

咁不如藍嘅醫護負責入隔離病房

心臟病 腎病 Cancer 之類嘅病人呢？

一齊罷工啦屌

工冇左可以再搵，命得一條

唔好等28號啦，聽日開始無限期罷工

求下你地罷工
唔罷你地救到一個病房十個人
罷工你地係救緊全香港人

擺工喇

白痴, 為份工抽生死籤已經夠on9
仲要寫埋遺書

整啲可以挑動社會恐慌嘅文宣
政府隱瞞消息, 防止社會混亂
咁調返轉黎做, 用武漢真實消息做文宣, 話俾更加多人知政府隱瞞消息

屌 一係罷工 唔罷工就咪撚再寫呢啲矯情文啦

罷工啦唉

今晚無光環拎㗎喇，醒啦

男人老狗睇到個post有d眼濕濕

佢地唔係一早已話會減人手喺非緊急轉人做緊急服務？

求下你地罷工

好唔感動囉

我覺得呢個人帶頭害緊自己同袍

Push

我知醫者父母心
但我更希望你地保住條命
依個政府任由你地去犧牲 唔值得

AGGER

黃醫生

再唔罷工關閘大家一齊死

論廢老值唔值得救。

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

個正苦送你去死，你話係使命

唔好揾命搏
醫護人員唔係一換一

黃醫生發起罷工得唔得
on9到寫遺書

以前會好尊重醫護 依家佢地唔反抗感覺cheap 過condom

香港人條命真係賤過地底泥 七百五十萬性命同幾個支那人性命對等 痴能線

Sad

罷工吧。。
求吓你哋唔好俾道德枷鎖困住自己。。
為全香港人諗下

心酸的農曆年

林鄭係瑞士望住一班班傻閪係度寫遺書

你哋救緊嘅唔係香港人，係一班無恥嘅仲想傳染人哋嘅帶菌者，罷工啦

罷工啦
好唔好啊
唔迫到政府禁支那人黎香港就只會令風險更高

讀咁多書有屁用，走去做黑警替死鬼。

罷未呀

叫你罷工又唔罷 辭職又唔辭 係要死邊個阻到你？
弱智

罷

罷工啦
依家感染嗰d一係支那狗一係藍屍
由得佢地死囉

求醫護擺工

黃醫生真係行得好前

放更多支那人落嚟到時香港攬炒

EXACTLY

支持罷工

dllm on9 全部一齊擺咪得
抽你老母咩仲

齊心罷工先有救
唔封關就有源源不絕嘅武漢肺炎病毒輸入 到時就唔係抽籤 係強制要求所有醫護送死

支持醫護罷工救港
支持醫護罷工救港
支持醫護罷工救港

同意
仲話叫政府賠命...
保命是上策

但有無諗過政府唔會同情你地

醫護罷工
1.29抗疫三罷

罷工啦 你地自己條命唔係命咩

罷工 死左真係你地自己揀 我唔會好似沙士咁記得你地

罷工呀 醫護

罷工咪得
打篇廢文出黎把撚咩

政府賠命 不了
唔值得為垃圾政府冇命

林鄭：醫護反鳩我啦，依家送d毒撚你地嘆

唔罷工最後下場

但發唔發生，唔係佢地決定到，而係上面班狗官決定

求你地罷工啦仆街
你地冇必要為個垃圾政府執屎嫁
死都唔肯罷你地班condom有咩事都唔值得可憐

罷...

太遲啦⋯⋯

我哋一定可以俾17年前嘅事，再喺我哋醫院發生。

寧願寫遺書 明知會死都返工
點解咁傻 罷工啦

完全無必要為咁既政府無謂犧牲去送死

#如果我地有同事犧牲
#你地班官要填命
DLLM咪又係口號 講得出做唔到咪係到懶型啦

drücken

仆街陳秋實維穩工具人！！！內部錄音！！！

咪係懶感性

唔好用呢種方法拎光環啦
你地醫緊大陸人咋 班仆街明知自己帶菌都走落黎呀
妥協其實係害緊香港人

醫管局俾唔合規格既口罩俾醫護人員用

前線醫護經HA都要60蚊買盒口罩

pish

頂，連佢都唔罷工，係咪痴線

杏林
連罷工兩隻字都無講過
一邊屌政府
另一邊句句都叫同事死頂，要一個不少
真係....

佢哋唔會講，道德潔癖高地

遺書呢啲寫落啲左膠傳媒圈道有畫面，可以無限煽情，加道德光環加持。呢啲不吃人間煙火嘅人係唔會講罷工兩個字，即係好似講粗口會打冷震嗰啲

寫遺書
裝備不足
但唔罷工，做奴隸，賠命比支那人

佢哋唔會覺做醫生係奴隸，醫生本身就自帶神聖光環。同埋佢哋又係唔會講支那呢兩個字你試下代入佢哋，我都打冷震

中左招後果自負

將軍澳醫院行政總監對前線醫護訓話 要去隔離病房做 反正人終歸一死

警甴全身防護衣喺醫院看犯，裝備比護士更優勝，人工亦是。

醫院既黑犬有PPE防護裝備，重好過前線護士

醫管局俾低規格既口罩俾醫護人員頂病毒

威院兩名身穿全套防護裝備的醫生接觸過武漢肺炎病人後出現病徵

香港人為返工而死係無上光榮黎

仲入埋dirty team

警甴 full gear入病房 護士就只得一個外科口罩

撐醫護罷工

警察乜都識, 換警察上啦